一杯moscato 再一杯moscato

明天不用上班多好

邊一個發明了返工

由歌賦街飲到去下亞厘畢道

好

但沒設有暗號若想再進一步

只是moscato未能亂我腳步

由歌賦街飲到夏亞厘畢道